大埔係狗屋前面BLOCK路

小心